之前話搞24小時辯論大會，明明大家支持又無左聲氣既

推

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

因為港共已經輪姦緊你，仲辯乜鬼論

比外國人睇